城城揸波係咪都要用"對你愛不完"既手法

唔怪得條條女都要大波

有畫面

你要諗吓係用雙手

係咁扭 扭撚到條女喊

咁個距離咪好遠囉

我一隻手揸死你！